港女戲院影相 帶外來食物 到底有冇問題

馬英九看手錶

點解d人可以咁無恥

香港人有邊個唔會咁做 只不過佢出位啲姐

最尾個張有問題

之前bc已經屌鳩d客咁樣影相

個個做亦唔等於正確

戲院入面好似唔可以影相

包場?

戲院影相不是刑事嗎？

最高可被罰款港幣$50,000 及 監禁3個月

又係蠢老鼠
硬係要搞到人揸正嚟做先安樂 擾己擾人

關我撚事 反正我又唔影相 又唔帶野食入去
次次入戲院都買佢d野食
你估人地賺你戲飛錢就夠？
人地計過賺錢係賺係小食
你呢d 窮老鼠 好心咪撚去戲院睇戲啦
有自己利益 就覺冇問題
擾己就唔會啦
擾鳩你就有呢d 犯法窮老鼠

帶個包入去真係好撚醒呀我屌你老母

amber chan

真係好聰明
不過好蠢咁影低自己罪證

第3張可以報龜

我而家屌鳩條傻閪擾到白紙黑字背後行之有效既酌情規矩姐
揸正嚟做 入場要搜身睇袋 就會麻煩晒所有人 包括搜果個同入場睇果個
btw 你去幫襯 幫人地老闆憂心埋盤生意 真係唔話得

華哥 「成個電影業畀你個黑包搞彎哂呀」

科技不斷進步
人類不斷退步

你都on撚9
人地唔揸正嚟做係出於對客既信任
個個都check 唔哂時間同錢咩
但係有d人就利用人地對你嘅信任
做埋呢d 犯法野
佢夠膽咁揚 我夠膽幫佢出post
反正我冇行差踏錯
呢獲正義撚仲唔係我

第一次見同立場都可以屌黎屌去

睇戲要帶嘢食入去㗎咩？
我睇開係一張飛包嘢食仲要專人送嚟個位度喎

利申：睇開星影匯貴賓院

報龜咪益咗d 龜
捉佢返差館點玩都得

所以我中文口試拎唔到5**

條女即刻del 左第3張
仲唔係心有屎

邊個仆街連登仔咁快報串呀
我cap 撚左圖 你點都del 唔到我手頭個張架啦